流亡藝術家艾未未：武漢肺炎是「中國製造」裡最響亮的品牌

下一步，要全力以赴地根據“一帶一路”的戰略規劃，將這個品牌推廣到全世界。

中國知名藝術家和異見人士艾未未接受BBC時政談話類節目《HARDtalk》專訪，談他流亡他鄉的生活，對中國政治體制的譴責，和對歐洲移民問題的擔憂……

艾未未認為，英國政府允許華為有限度參與5G網絡建設是目光短淺之舉。他還批評中國政府刻意隱瞞肺炎疫情，造成擴散，使新型冠狀病毒成為「中國製造」裏最響亮的牌子。

艾未未否認自己背叛了國家，但他認為自己有生之年不會回到故土。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務